警員拍片屈民主黨派錢示威 投訴警察課立案循行為失當調查

今年３月中西區區議會主席鄭麗琼，被警方以涉煽動意圖拘捕，鄭的民主黨黨友在警署外就鄭的保釋金「夾錢」時疑被警員拍攝，其後建制陣營流傳短片指民主黨向聲援鄭的人士派錢。民主黨中西區區議員甘乃威表示，投訴警察課通知會立案調查事件，並循涉嫌有警員行為失當的方向調查，不過甘坦言對調查「沒有期望也不會失望」。